想由荷蘭去德國瑞士波蘭，一個月夠唔夠

6月中到7月中想由荷蘭去德國>瑞士>波蘭 （匯合屋企人）
唔知一個月夠唔夠用
古蹟同自然景觀都好鍾意
呢幾日就要訂機票
趕唔切check
請各路巴打求教

荷蘭去德國十分鐘就夠
個時住邊境附近
成日周圍踩單車

你住venlo?

睇你想每個地方留幾耐
我覺得夠 果陣去德國/瑞士都係各去左五日左右

荷蘭 德國 瑞士都去過
要睇下你想玩到幾深入
德國有好多城市 瑞士有鐵道遊
我上年summer就係荷蘭去德國 跟住再去其他地方
荷蘭+德國我諗玩咗半個月多啲 但德國miss咗好多野

係

我地應該係校友喎
不過我覺得venlo好細 冇咩野玩咁

我之前exchange炸
去開間gym多同埋睇左七場vvv venlo既荷乙比賽
同埋都踩二十分鐘去打過保齡球

瑞士我覺得預6日，之前去5日4夜覺得miss左一個地方，6日就應該啱啱好；
荷蘭去德國再去瑞士既話，咁就唔會落去Bavaria個邊，咁去Berlin同Hamberg就夠。